印度手足！ 暗諷係支那抄襲大國

印度一名男子日前在推特上分享一張照片，為一位學生的英文作業，其中題目要求寫出「Original（原創；原始的）」的反義詞，沒想到學生卻在空格填入「China（中國）」，似乎有在暗諷中國是抄襲大國的意味，不過這個答案隨之被糾正，而此圖一出也馬上引發熱議。

該答案隨之被老師打上一個大叉，並改正為「Artificial（人造的）」，南達於是好奇向廣大鄉民發問，「這個是誰對？老師還是學生？
貼文一出隨即掀起熱議，不少網友認為，「學生是對的，Artificial是舊的反義詞，China才是新的」、「好聰明，我完全沒想過會有這個答案」、「老師是依照單字去糾正，而學生的答案則是依照他的心去寫的」、「2013年就有這樣的認知，這學生肯定是人才」、「在武漢肺炎後學生肯定是錯的，因為中國是原創的」；另外也有人指出，「老師是錯的，Original的反義詞應該是Fake（假的；偽造的）」。

Link:

2013

Artificial 反義詞係 natural

其實錯在詞性，填Chinese就啱